[真心問] 元朗絲721應唔應該去

屋企人唔想我去
但我覺得今日都唔敢出嚟
之後又點會贏
我唔想以後返屋企都要驚餐飽
我唔想元朗 甚至香港就咁冇咗
重要覺得背叛左山長水遠嚟守護我哋嘅一班義士
始終人多啲 每人相對都會安全啲

理性話我知 我出嚟嘅風險較大
住元朗 重要係黑色地區
點相就gg 重會牽連埋我啲屋企人
啲黑社會真係冇人性架

理性感性不停掙扎 點算好

我都想返去721

絕對安全
依家仲邊有字頭敢出嚟搞事